又話爆買？成條界限街黃店都坐唔爆！

食屎㗎你哋！？

7 成位都未坐滿，我對你哋好失望

接受現實
其實連登係小眾

屌完，我走嘅時候的確坐爆

接受現實，我哋係養得起黃色生活圈

幾好 但今日既宣傳我確係去晒1020

唔係架 我成日經過旺角FooDo同Pause it都好多人排

深水埗高登附近，有無黃店介紹 ?
這個我可以做。

響車仔面

任你點？

Push

今日真心唔夠宣傳

下。。。ssp 加藤屋多人到仆街wo

日日都係黃店日

依家諗食乜根本就係開嚟睇有咩餐廳
又唔使諗得咁辛苦

可以一齊分享下今日幫襯咗咩黃店

小弟返通宵班
今日晏晝出長沙灣工廠區嗰頭
午餐去咗懲罰加藤屋
之後順路懲罰埋王孖記同四喜
直接買埋晚飯同埋宵夜

我想問問...維記公仔面，文記呢兩間，係唔系黃店 ?
另外旁邊間燒娥店，油炸面店，係唔系。
西九要上8樓，有時唔多方便。
縱有黃金對面間，賣魚蛋店，係唔係黃咖，因為經常去呢間野，檢驗佢咖質量。